請問有冇人同大過自己的女人一起

我21歲 佢24歲

佢思想比較成熟，佢成日話我小朋友，又話我好易

出軌，因為我未玩夠，利申第一次拍拖。

的確我比較幼稚，但我很愛他

佢比較缺乏安全感，有冇什麼意見可以維繫好一段

關係，真心想同佢結緍。因為本身毒燃，溝女太難

唔想再溝。

佢咁無安全感 日日搵你煩
假既都比佢俄到變真

一起就無 sp就有

gay post

三年不算甚麼

他

Gay

各位有沒有經驗可以分享一下

有，初戀時，條女大我3個月

唔小心打錯字 唔係hehe

我20 佢23 但佢心智同外表都似16

巴打有排你受呀

利申: 同路人

屌 好多同路人呀
但我嗰個得心智似16
外表一睇就知大過我

我調番轉 條女成日照顧我